連登係咪應該開番個屎尿台

日日都有屎尿屁 po

開返個柒頭post俾你呢啲柒頭去開post

葉劉台都要